【一億鋒線開齋】阿仙奴18-19球迷吹水區 DCCLXXVI

2018-19

Arsenal till I die

Victoria Concordia Crescit

Arsene Wenger
Thanks for the memories but it's time to say goodbye

2018新領隊
Unai Emery

‘Without the supporters, the table breaks’
“Together, we can make things better and achieve success in the next years."
‘You’ll see a new Arsenal, a new way’

2018新加盟球員

Stephan Lichtsteiner (#12)

'I want to make big things happen with the club'

Bernd Leno (#19)

"I’m proud to sign for Arsenal. For me it’s a dream to play for Arsenal."

Sokratis Papastathopoulos (#5)

"Everything is special, it's a beautiful moment"

Lucas Torreira (#11)

"I like Arsenal because it is a top team. It is a great club playing in the best league in the world."

Matteo Guendouzi (#29)

"I’ve wanted to join since I was a child."

All of us want to help Mesut feel like it is his home here with us, like a family and it is a family for every player.

LIHKG Ar Dog Fantasy League

Code to join this league: 2289605-524201

1

無人開po

lm

上堂用電話俾miss捉

我教緊中學pe堂都開po啦
啲學生妹正到

我諗係睇得我廠多先覺得奧推唔到波jei
睇壞眼

圖呢

負皮左 樓豬老婆死魚反省下

連登:多圖即係一張圖
有圖即係無圖
無圖就真係無圖

9c9

u eat shit dog

有可能係
但個人覺得係退化
不過呢d退化對佢唔應該影響咁大

雲加

摩佬

如果班隊友係keep moving
我諗奧燒一腳都俾到既
問題係班隊友唔郁

你見細爆/拖囝 同佢都幾多互動

佢比波到而家都係無問題
問題係佢拎唔到波去比
一黎係佢活動能力低左
二黎係隊友d位鳩到唔想睇

呢場波後30分鐘就睇到有空間既ozil威力仲係好大

拿卡都叫有效走位，羊差啲但都還好
藍斯同奧燒就互有心病，唔會第一時間轉比對方

其實佢現位都好靚 可惜後面太拖踏第一下唔比就比人遮左

其實佢落一格打cm仲好 反正都無人運到波上去 不如係後面攞波做上去

咪PO條垃圾啦

ball control 99

都話囉 xhaka逗得太後 佢又無辦法唔逗得後踢
同攻中距離咁遠 ozil自然難踢
你睇下拖入左黎之後既分別
雖然果陣xhaka仲在場 但佢僅剩既功能就係開角球

永續

咪玩啦 中左到完場呀 隊隊都卡迪夫咁鳩屎咩

後面果個唔是渣卡
用埃及仔 拖囝 細爆都可以一試
果d 係真防中 (細爆一半半啦)

羊邊忽好 根本打唔慣
係入左一球
但大部分時間消失於比賽中

拖一腳就傳個波上去，爆同xhaka 仲係度回傳同橫傳

佢打中中咪盞比人係中堅前面就搶
好似搶xhaka咁搶 再講 佢識撚遮線咩

Xhaka d傳送成功率真係無限後/橫傳刷出黎

一時唔小心姐

所以咪要兩件搶得既係燒後面

羊上季尾fit個陣打正前，都係消失住入波

遲早問題既 一定係必然正選

進攻組織上仲有一個問題：比波決定慢

成日係兩邊閘位到妹下妹下
早早比波去中堅再轉向都好過搓死一邊
中堅轉向又係好慢，個個人都攞多幾腳拖慢哂

Ozil又拉落黎 後面又擺多兩件逗住佢
咁同前面三個咪遠到仆街斷連囉

好似人地玩自由體操玩波波咁
好優雅

永續摩佬ok
雲加 不了

但而家係羊連入禁區搶點都唔多見

前面果3條契弟要落黎彈彈波啦

條友波底差到爆

無爺爺既dna 會好d 既

唔係話迷沙，但呢d真係有factual stats睇，forward passing 佔64.2%, backward佔35.8, 又點會係無限橫傳/後傳

仲衰 你咁講即係ozil拉落 後面兩個逗
之後前場三件又拉落去做波
想人地中堅都逼到去我地半場焗死為止？

我諗都係橫傳俾隻助攻緊既閘做出黎既數據

琴日ozil都ok
不過對呢對垃圾都冇表現就仆街

Er 拿利申我真係印象所見架者
唔知佢點定義

呢度d手足仲話拉佢去打翼就岩

打控球在腳俾臭燒打中間還好
打big6又會唔上唔落 企輔鋒位隱形

暫時既睇法係 打弱隊
拖 爆
燒

打強隊
拖 埃
藍

防守逗波, 進攻都要有多d 人參與既
而家渣卡又唔識守
進攻又係無建樹
同打少個無乜大分別

btw 人地隊波條防線越前
我廠d 人其實仲識踢
好多波都係快攻入波
企定定猜通常都係猜唔入

你屌佢唔傳risky波，護球能力差，傳波timing差，防守意識薄弱既話我agree, 但屌佢淨係橫傳/後傳就真係印象流

開心ge係班友踢逆境波冇以前咁頹

學校好多囡囡

英超non big 6其實冇乜邊隊打高位防守
你回後幫波唔代表我要死跟
人地利就真係有戰術去拉散人地條防線
阿? 完全見唔到

同埋無球走動仲係偏少

出藍斯打攻中含撚硬啦屌
拖 埃 藍
燒
拿 羊

鏟蛇一向印象派

藍斯肯續約未?
中秋都黎緊

反cup 再反cup 真係好撚感動

我估唔會續

拿卡同羊打中間都無問題架
現階段拿卡狀態係好

問題係邊個打邊都係唔得果度死呢

我廠d 人係走埋黎幫波
人地係走空位幫波
所以我廠控緊波果邊通常好撚多人

有d野數據反映唔到

第一日識鏟蛇咩

你拉得愈落人地就迫得愈前
自己後半場就愈緊 就愈死得快
唔好睇完西咸同卡迪夫呢d迫兩段就無力再迫既球隊就當真係work

乜愛蛇本戰術簿有雙前鋒架咩

跟住俾人搶到一個大轉邊就收皮

你講得中既
我就講得太簡單左 ok

唔續就一月好賣啦

藍斯打攻中都係打迫搶做跑狗架者 真係指意佢攻咩
正正係因為咁
一個可以單打作戰既翼鋒更顯價值

吊 啱啱喺條街聽到有條友打電話去訂波衫 話印Xhaka 我真係呆撚左

琴晚就係咁 一進攻嘅時候 兩個防中其中一個落去中堅位 左右兩閘當翼咁打

當沙加連普通轉邊都做唔到既時候 佢仲有咩用?
真係瘋狂回傳j passing rate?

正解

一腳長傳 劏晒成條防線 單刀

尋日對手只係降班鐵膽

從前幾場可見 兩閘攻得咁徹底 結果係由攻轉守番唔切
對球員體能亦係極大負荷 有無能力持久下去係疑問

公道講： 斬角球

藍屍唔爭波踢既時候係ok

沙卡真正價值得返賣波衫

對西咸個場咪示範個幾大問題囉
淨係識跑黎跑去
一傳就傳失
咁踢條撚咩

比佢打番中場中啦

所以我唔明點解留xhaka棄牛奶
起碼牛奶做波同用球能力係佢之上

以佢生波表現計 至少要每兩場角球助攻一粒先圍到皮

叫藍斯唔好再佔中拎波踢先啦 專心係邊線仲好

係我

屌你老母

愛蛇可能睇左世界盃
人地瑞士有個殺人王比哈美係後面

laca入個球莫雷拉入左禁區 諗住laca會one two撞番比佢
呢球失左波就應該追唔切

所以咪話打強隊做跑狗囉
佢打咩隊斬唔應該搶球權架啦
西咸係強隊定弱隊先？

我一早講左迷沙棄奶終將要付出代價

好老實講
卡迪夫城無速度 無技術 乜撚都無 得個轟字
就算輸反擊都唔係咁驚

我都有件足總xhaka

贊仔都有人印啦 有咩咁出奇

奶宜家咪又係踢得一pat野咁
根本兩個都爭唔落

其實佢唔續進去到邊隊一線
除咗利狗之外我諗唔到邊隊會要佢

迷牛又沖出黎柒

利狗洗鬼再佢

奶差極都有用 沙卡直程係唔知有乜用
我睇好奶呢季會有改變

點都柒唔過季前比機會沙卡果堆人

張狗踢唔返咪買藍頂囉

贊勁喎

一隊波唔需要11個都咁勁
係講功能同平衡

比盡都係一齊躝
唔會留奶棄沙

Go home, you’re drunk.jpg召喚

討論邊舊屎臭d有意思咩

如果上個月賣到沙,入尼桑C 應該幾好J

鏟蛇

問題唔係賣唔出
係無諗過要賣佢

Btw 尋晚山狗全能到仆街

一隊波一定要有D垃圾落場平衡返隊波
鏟蛇好波

你話垃圾咪垃圾囉

笑左

@鏟 你係咪傑出阿仙奴果堆人

睇都無睇過

xhaka 真係
杜仔+小爆炸 可能仲好
見到杜仔其實傳波同腳下功夫都唔差
防守淨係企位都截唔小波

好似勁早續沙
痴撚線

文傑

文傑識撚咩 淨係聽佢 無線播果場都知係9upper

愛蛇好似好鍾意藍同沙 佢夏天訪問好似有講過

返半日終於放工

證明佢智障

沙卡場場柒都繼續用

你有無去j五線普

文傑係林狗 死攬xhaka

尋日一開咪又插奧燒
真係膠都廢事俾
即刻close 左

的確 好多時係無人幫沙卡（由其係爺爺年代）
但沙卡又幫過球隊d咩

沙卡同ozil 一個推唔到上 一個唔適宜落咁深
就變左兩人之間有條洪溝
想靠高波傳過去咩 又頂親都輸
問題就係呢度

Xhaka柒= 細爆好撚難夾啊，xhaka無辜架
Ozil柒= 真係ozil 柒

尋日既ozil問題不大
上半場差只係球權去哂藍斯度
比番佢派牌即刻有貨交
不過打強隊就

攬xhaka都算
講撚到屌佢嗰啲都係盲撚先惡頂

贊仔

細爆踢呢個位有排浸
上半場還好 呢幾場下半場都食哂屎

杜仔positioning好過佢地幾倍，你見佢對面攞波個時佢已經係個條友既前面守住。小爆炸同xhaka成日都係後面追。

同埋杜仔放波快好撚多，xhaka永遠望十世然後橫傳，對角又唔準。小爆炸都有呢個問題，但起碼佢夠膽繼續帶上前，唔係on99妹下妹下。再加上籃斯攞到個波又自轉360，攪到好似冇人走位，但事實就係因為呢幾條友唸好耐先交個波

反而想杜仔+埃及仔，做波交番俾奧燒

講真果句 xhaka尋日已經唔算係7 呢場係幾岩佢踢
除左最尾果球
因為根本卡迪夫城進攻無深度 迫又迫得一浸 仲要迫得唔好
除左鳩斬之外無威脅
我都講 xhaka有1.8幾 係咪可以係應付傳中球時幫手企一點呢？
成場波都放大唔到佢缺點 對面個教練都幾失敗

藍斯帶波又唔順 又唔快 又唔穩 又無撚用
拖里拉你睇佢標出黎搶果兩下準撚到

懶係俾人地講意見

冇哂以前啲搶點

根本就係on9
帶波做乜鳩者 拎波望臭燒比
比完到搵位入涉 淨係做呢樣野就夠

同埋我地攻到人地final third個陣，拖仔逗個位係好靚

起碼兩次人地搶到個波，諗住一下長傳反擊，拖仔一定逗到個第一點截得返個波返黎

呢d預判就係其中一樣數據睇唔到既野啦

又唔可以話冇用 佢入到禁區 9下9下又俾佢fake到人 都有d威脅

講緊佢帶波無用者 唔係佢本人無用
識用其實幾好用 不過唔易用

有interception 架ching

好耐冇呢d球員係隊入面
前面四件加埋佢夾到默契既應該有睇頭
起碼燒唔駛場場比人mark 死 會多d空位踢先

但有球腳短截唔到

羊打左翼完全唔啱愛蛇踢法 夢遺嗰邊冇晒上幾場啲overlap 我諗佢都係試一試效果 下場就唔會咁出
不過尋日可能都見傳中冇著數打返中路入楔

我知 不過咩為之interception我真係唔太清楚
例如長傳落點無人爭 直接比左企岩位既拖 咁計唔計？
我覺得呢d所謂數據 我地行外人 睇下就算 無須上心

琴晚反燒果班話燒隱形 係垃圾
又唔諗下上半場啲波比哂藍斯搞

咁係你唔識數據點計姐

我認架呢樣野 睇黎都多鳩魚
如果一個球員踢得好 無理由對眼睇唔到 要靠數據先反映到

interception大概指人地傳波果陣截到個波
解圍清走個波而執返黎既叫recoveries
落點無人爭都叫interception

文傑反燒反到

我唔知係唔係咁 咁對方長傳 無人接應 比cech接左
唔通計cech截左？ 我真係唔識去計呢d

駛鬼識咩 你講就岩架啦

數據好唔好係一件事 踢出黎既質素先係重要
好似講interception咁 多與小一件事 關唔關鍵又係一件事 成功率又係一件事 如果你用數據去睇一個球員
唔該你拎全面既數據黎講

Arsenal manager Unai Emery picks up a journalist’s ringing phone during a press conference

咁唔該你都拎全面既印象黎講

要15號先可以再睇拿卡

你想傾邊方面？
季前我講
沙卡不能留
羊打唔到翼
一定要買翼
羊好過拿
Iwobi不能借
Mk 比狗有價可賣
唔做空間比臭燒就賣鳩埋佢
而家中幾多樣？

其實拿卡幾勁
細細粒又擔到位轉身 射波又幾好

Zaha 同dembele

羊拿幾好，互補到

Dembele能力強 唔代表適應到英超
50m就買左先 100m過外 值唔值賭就見人見智
眾所鳩知 係我地隊 踢得沉既 一係賣唔出 一係大劈價
後果可大可小

Shkodran Mustafi could be fined by the FA for his goal celebration after 'making political gesture with hands'

Shkodran Mustafi could be fined by the FA for his goal celebration after Arsenal opened the scoring against Cardiff City on Sunday.

The Germany international thundered a header past Neil Etheridge in goal for the Bluebirds to put the Gunners ahead, before wheeling away in delight.

However, Mustafi then put his two hands together and flapped his fingers, apparently in reference to the double-headed eagle, which is present on Albania's national flag.

The celebration reared its head during the World Cup when both Granit Xhaka and Xherdan Shaqiri made the gesture with their hands when scoring for Switzerland against Serbia.

羊補到拿
但自己就柒哂
佢頭幾場都踢得唔好 但除左本場下半場
其餘三場半 有邊個幫過佢 補過佢？

矮撚意甲俾人撚到喊

兩個都有入球能力
多個人入波仲好啦

個市又針

其實羊前幾場柒哂 90%唔關有冇人幫補事
腳風唔順係自己問題 打車果場餵到嘴邊啦
宜家入果粒難度一定高過之前門前炒果D
唯有望佢入完粒之後陸續有黎

咁打曼城 西咸 佢做過乜？
點解佢會隱形？

琴晚細梅下下角球都頂到咁滯

幾場入球荒姐
一入返波就會陸續入，睇好牙羊

反雲狗

雲加是有罪的

人地角球罰球都比對面頂哂

踢得牙犬起碼場場入十球啦
腳風唔順就好躝喇

今次十卜牙鏟
牙狗d前鋒對強隊例必腳軟
淨係識恰弱隊

拖仔

踢得差就等於隱形?
首先我都唔覺得羊打翼係好事 冇乜create chance能力
但前幾場唔係隱形到波皮都掂唔到喎
甚至射門數都正正常常

喇 你覺得唔全面就自己filter左佢
羊 342min 射10中4入1
Claim 356min 射10中3入2
LKK 293min 射13中8入3

既然入球轉化率有問題, 咁我話佢腳風唔順有咩唔岩?

又會關細梅事？

On9 jai

串連 停波 現身 駁腳 埋門
有邊樣野係好？
有幾可用到佢既速度？
仲有好多野 唔係淨係講埋門同入球
我會話佢狀態未上+愛蛇唔識用佢

仍然要屈居沙卡之下

點解唔關佢事？
佢做咗個政治手勢，不嬲都話唔想足球場牽涉政治元素

和阿仙奴的中場沙加一樣，梅斯達菲同樣也是阿爾巴尼亞籍後裔，阿爾巴尼亞比德國早一步邀請梅斯達菲加盟但梅斯達菲還是等待德國隊的招攬，他的願望終在2014年5月成真，梅斯達菲在對陣波蘭的友誼賽正選上陣，完成國家隊處子秀，那場比賽有不少球員也是首次代表國家隊，如現時效力幕遜加柏的卡馬（Christoph Kramer史浩克04中場美亞（Max Meyer），效力羅馬的中堅魯迪格（Antonio Rudiger）等。

唔怪得啦

不嬲都話唔想足球場牽涉政治元素

(笑)

應該都係罰錢了事

成隊波11個 愛蛇識用既有幾多個

使唔使回返第3頁個po牙

今個月gg 了

鏟蛇 VS all
Round 1

老綜ready

禾迷鏟ga

molamola
仲諗住FATFAT下個月去日本

鏟蛇+垃圾 VS all
Round 1

你本身都fat fat

股爆樓爆

冇我拖累鏟蛇你地撚贏到咩

快

變左thinthin要乞食了

一隊波唔使11個都勁

早知all in利物蒲

n ben sick ball

呢句要加入鏟乙己

印黎燒

所以呢幾場對愛美麗係評價真心差
四場係一場比一場差既感覺

打fifa咩一黎就識用

無話唔比時間佢
我淨係話呢四場真心差者

mk要出手了

全取三分最重要

同埋藍斯夏天係咪睇得多5人足球
依家成日左腳右腳fing fing 去
但又勁撚慢

1314果個藍斯明明好撚勁

咁你要比時間佢，就要包容佢呢段時間試陣/試人有出錯架啦，
強如哥狗第一季黎到咪又係比人撚

俱往矣

藍斯 運用球很慢

以事論事咁講 差就係差
場場都有幾條友好唔融入
好多一眼就睇出既問題
而家就係比緊時間忍緊佢 唔忍就叫佢躝啦 岩唔岩先

踢足十年都係咁

咪就係要用比賽時間搵啲融入唔到既人，
融個唔到時地方囉
係咪睇得牙犬耐，唔知隊隊波換帥都係咁？

我預左起碼一季先調較到個踢法，兩至三個轉會窗買齊人先夠競爭力

而家d球員踢新踢法只係踢左幾場
如果咁易幾場就夾到，個個知自己同隊友做乜，愛蛇就唔洗俾人炒

愛蛇幾時俾人炒

又曲線反愛

下場俾紐炒8:0之後

點講都好唔 時間唔會比得耐
最小要有隊型先

尋晚施治差d助攻
唔知國際賽完會唔會轉人守龍

工程師真係死攬牛奶
0分仲正選

下場出leno同拖囝啦

睇左牛奶頭三場 唔覺有太大問題喎
預左又有人反

arsenal dna

@ching神 759 0.7了

20天0.64

細爆 interception 同tackle 都係隊最多

唔知Leno用波點
不過我估好難搞到CG咁

大佬 點撚樣忍呀? 我唔撚信會唔扑埋囉

應該等歐霸先有機會

蘭奴不嬲識用波
不過膠膠地

🤢

on9,點為止耐？
高普都用左一季先有隊型有戰術

其實好難講既
你踢到利/鏝咁 個龍都唔洗救太多波
咁救波差d都勉強可接受
但你比人禁住屌就梗係用個救波好既龍門啦

總之結論就係唔好叫cech搓波

吊牙羅賓

仲有一對中堅都唔係用波叻
下下要後邊做上唻，真係場場開大

咁人地高普哥狗第一季係咪打弱隊都打成咁呀？

法蘭迪保亞 7連輸即炒
教兩三個月比人炒既大把

英超球隊不嬲都係咁架啦
唔好同我講我地有6分 法蘭迪保亞0分 我地係阿仙奴

印象中係

又點牙

返緊工牙
引人打j

已射,THX

more

印象中高普第一季叫英超羅賓漢，係咁送分比弱隊
哥狗比爺爺炒，請問阿仙奴有邊場失多過4球？

仆街羅寶

鏝城哥狗第一季2016-2017 23w9d6l
客場輸比轟 愛 利 李城 熱刺
主場輸比轟

2016-17 高普完整第一季 22w10d6l
主場輸精宮史雲斯
客場輸候城般矛般尼李城

係咪有得比較？

下面搵左d stat你睇 適應係要
當時高 哥兩隊都踢得唔好 但人地都係輸6場 排頭4

時間機會係要比 但肯定而家衰過哥 高 第一季

我想問下我地輸果2場係輸俾邊隊

咁愛狗而家教完一季未？
同埋佢地當中有幾多場係柒住贏
呢d野你堆數據反映到？

輸比邊隊都唔係重點
哥狗第一季打弱隊唔會咁肉酸
高普當季打強隊無輸過

咁你愛美麗呢
打強隊跪 打弱隊苦戰

一線頭

如果要咁講
而家都係輸俾鏝同車姐...

睇落去囉 我而家無屌愛蛇呀 未叫佢躝
只係話佢表現唔合格
但唔好拎哥狗高普黎幫佢擋囉 人地柒極都似樣過你

雲爺爺最後兩季都係咁架啦

頭兩場輸其實唔緊要 更失望係打弱隊都打成咁
苦戰贏4戰全敗既西咸
4戰得2分既降班膽卡迪夫

關雲加咩事
而家係講緊愛美麗唔識用人
跟住有人撐話哥 高岩岩黎都係咁

高普第一季夠係咁啦
唔係柒住贏，直頭係送分比弱隊

條友好撚重口味

最好愛蛇勁到可以幾場令到隊波升幾lv

人地咩人腳我地咩人腳

不過同意隊波進攻好似變到冇乜form咁
防守唔洗講

要睇下佢之後點樣tune返

但人地big six 10戰不敗喎
哥狗就大力屠弱隊

咁你愛美麗有邊樣先

成續都算 打落連d球員都唔知想點
Ozil除左呢半場無腳好波 美羊如是
因為唔撚知點解死都要係邊推進但你成村都係中路球員
無翼得一對閘
然後就瘋狂跑 藍斯繼續上腦 沙卡繼續錯漏百出既防守

防守默契，cech搓波
愛美麗呢d係明知山有虎 偏向虎山行玩法
呢四場就算 總算拎到該拎到既分
國際賽期後都仲係咁7就真係食得屎

講真 高普果陣人腳都唔係真係咁好
不過算啦 我都係果句 贏輸一件事 學費可以交
最緊要係盡快打出個form來 進攻防守都係

我覺得未必唔識用人
只係場場攞大半場唻交學費去行佢套戰術

哥狗邊有大力屠弱隊呀
印象中佢第一季咪同之前個季一撚樣

我都同意 睇佢換人佢係睇到問題同肯變
但真係唔太明點解正選陣係要用果幾個

睇得出佢想改
但係球員未適應到

鏝城哥狗第一季2016-2017 23w9d6l
客場輸比轟 愛 利 李城 熱刺
主場輸比轟

李城係上屆盟主 愛華頓唔知叫唔叫弱
熱 利 轟轟

就係輸呢6場

813 -7%係咩玩法

老實講 尋晚換黑b出黎好岩
但遲左 2:1果陣就應該要換

可能係體能未fit 可能未熟戰術
又可能未識用英文用後防溝通

我都想睇多d拖仔

現價比買入價唔使潛水都笑啦

哥狗當年都係咁 但佢中左幾場伏就用番正常用法
捱過左第一季先
頭一季慢慢教 再慢慢換下血咁 先有第二年打後既風光

唔係吹奏哥狗，而係佢睇到部分球員能力唔得 佢唔會夾硬要你做果樣野
例如兩閘移入中路幫手搓波組織 佢都果斷放棄左
（當然佢地有錢一季後買過4閘）但至小當年佢都肯向現實低頭 打左成績先

我想講既係 你套戰術 d球員未ready好既話無需要夾硬擺出黎用

屌燒okay既, 但死攬xhaka唔撚知想點

係未潛既, 不過我其實本身趁呢兩日23蚊左右都想放, 上個禮拜五諗完又收左市
今朝見跌3%已經放, 點知放唔切賣唔出

奧燒都叫對弱隊可以墮後分波
條撚屌沙加連面對面都傳失

上兩場 overlap 出波今場冇哂

今場比狗助攻明顯無咁進取 上場mk亦多左協防
顯見呢方面艾馬利係睇到
但佢仲摸緊邊個節奏先係最岩

agger

我覺得係因為冇左2&b同埋mk
睇得出佢地開始夾到對閘

而家頭4場咪就係你所講既中伏階段
之後要睇下愛蛇識唔識變通啦

所以我都話國際賽期後
一係就見真章 一係就變通下
只係講繼續咁落去肯定瘋狂失分

回落緊你識咩

有D野數據反映唔到

愛sir d 英文有好大進步空間，BBC 賽後訪問條記者已經就住佢慢慢問，點知愛sir 機關槍甘回答，其佢實已經有d進步，唔該你下次講慢dd大家都聽得舒服d。

不過英文可以慢慢執，你拿拿林執好c治d腳法同條後防先啦

我覺得係因為條後防用波未得先唔出leno

施治打多年幾2年都退
而家先轉踢法玩鬼佢咩

leno 腳法應該好過c治掛？

早d俾leno適應好過啦

梗係好過，係救波無頭套狗咁穩定

隊波係踢得7, 搵唔到方法攻
但鬥心好明顯係強左，有好想羸波既感覺
即使愛sir 個套唔太work, 感覺球隊氣紛都仲係正面

尋晚c治隻右腳真係廢廢地，papa一回俾佢大家都震過貓王。。。

都係愛sir玩野，c治從來唔係靠腳法，臨老退休前先改，點改呀

尋晚見到燒成個飛埋去擋波

papa 係咁回後，你比ozil 做龍都係派唔到牌

所以佢地要同時間競賽
贏左呢兩場都黑唔哂
想睇到統治力

一野傳比對面射，出leno啦，反正之後都係佢打，如果leno都唔掂咪再搵過第二個龍，臭猁狗都係咁樣試

同埋迪基亞當年去獌狗都要時間適應，之後cech真係跳唔起，leno又未適應既話盞自己拎黎搞

講真句，單係今季由拿卡去到施治，有邊個未試過面對面傳失

papa回d波力水又唔係好好嗰種 唔怪得曬施治

加埋先四場聯賽，咁快已經話換邊個出嗰個

雲爺爺都忍咗十年，無理由d耐性咁脆弱

十卜鏟蛇
愛狗浪費球員
進攻單調
防守仲差過雲加
好地地連防守死球都出晒事
主場對榜尾
客場對未開齋既升班馬
全部苦戰
對強隊未開波已經投降
垃圾到咁都撐

依家表現我十分頂龍比五分，主要係兩場中下遊都打得咁辛苦

要即食搵大sam教啦

見有巴打傾ozil xhaka 越逗越後

其實主要問題係藍斯長期係中路出現

右邊無翼狀態 自塞中路

ozil 攻中位無波攞自然拉後 xhaka 都自然再拉後

但藍斯除左下半場末段反撃外 陣地戰時跟本發揮唔到功用

所以ozil 顯得半隱形

其實哩個係老問題
雲加以前都放藍斯打過右翼位
結果就係我上面果大段廢話

Xhaka就本身就一定要逗果d位既
因為轉身慢 步速慢
更重點係重心重 不擅護球
企得前 容易比人迫 同中堅遠左 傳波又難左

所以就搞到ozil又要番落黎 就一連串其他問題 一環扣一環

身重 ，重心高 先岩

今場藍斯喺左邊同中間都多出現
臭燒就多數右邊同中間
關藍斯咩事
藍同燒都係會由邊路拉入中間踢

高普個陣隊利根本海鮮到仆街
之後一黎就頭兩年已經入兩次final
不過好多人覺得爺爺幾個fa >>>>>>>高普隊利
不過未來幾年都唔覺愛狗隊阿可以羸到咩杯, 又係聯賽杯/fa杯先可以衝下
英超呢d15/16拎唔到十年內都唔會拎到

高普感染力真係超一流

係好多人都覺得高普利同肥普熱好勁
但係一個冠軍都冇

猁熱啲傳統海鮮味
雖然近年已經改咗好多

個陣呢度個post勁多人笑9 gopro 同撐爺爺

高普都係差半步啫

雲加早d走可能高普會黎

輸個龍

近四五季第一次見鍠狗比人打到咁

猁今年可以爭英超

salah傷之前一路禁住黎砌

決賽都要柒住輸

班熱狗已經叫肥普躝

而家一場4231,一場352唔知做乜鳩

俾熱狗高層逼癲左

後防踢成咁肯定無前4
霸氣盃又有車狗同其他r聯小組第3
有生之年睇唔睇到重返歐聯

保到六已經偷笑

如果走左 仲有邊個肯黎接手

無正宗翼位分工唔清晰

btw 左邊羊

雲爺爺

幫手執好個爛尾球場

帶住傾玩敗者復活騎住高安基

利維都係垃圾

守財奴

Mins Per Successful Take-On This Season (Minimum 8 Take-Ons)

🇪🇸 Adama Traoré (8)
🇧🇪 Eden Hazard (16)
🇧🇷 Kenedy (23)
🏴󠁧󠁢󠁥󠁮󠁧󠁿 Jack Wilshere (33)
🏴󠁧󠁢󠁥󠁮󠁧󠁿 Demarai Gray (34)
🏴󠁧󠁢󠁥󠁮󠁧󠁿 Nathan Redmond (36)

得佢一個中場

施治：繼續用腳踢波

【體育】阿仙奴周日險勝卡迪夫城3:2，老牌門將施治要做後場組織者，雖然險象環生，但他表明會繼續。

阿仙奴在新帥艾美利麾下，一切要由門將開始，惟捷克門將施治（Petr Cech）適應一般，後場「用腳踢波」時經常出現險象。「對我而言，必須繼續目前的做法，努力做得更好。」

36歲的施治腳下功夫不算出色，加盟兵工廠3年以來，正選地位今季首次受到挑戰，新加盟的賓特尼奴身價不菲，且用波能力更勝一籌。「如果球隊每一球都大腳斬出去，那就失去個性，我們需要冒一點險，你要瓦解敵人的壓迫，便要在球場上找到空位。」

施治坦言日後仍會堅持用波的作風，配合艾美利的新踢法。曾效車路士11年的施治經驗豐富，代表國家隊多達126次，到2016年退出國際賽專心在球會發展。

拿卡錫迪：同Auba老友事半功倍

【體育】阿仙奴周日險勝卡迪夫城3:2，前鋒拿卡錫迪笑言：「同奧巴美揚老友，做甚麼都事半功倍！」

27歲的拿卡錫迪（Alexandre Lacazette）今戰正選披甲，狀態大勇，並當選最佳球員，看來能與隊史轉會紀錄保持者奧巴美揚可以共存。

「如果我們在球場以外關係良好，球場以內也是事半功倍。」拿卡錫迪近9場正選，合力貢獻8球和2次助攻，並謂：「個人而言，重要是開局理想，我想證明給領隊看，我可以出現在正選名單，我相信已做到了，所以心情愉快。」

自從由里昂轉投兵工廠以來，拿卡錫迪與奧巴美揚的合作漸入佳境，如今已是第3次在同一場比賽取得入球。與此同時，今場射入第2球的奧巴美揚，取得歐洲5大聯賽中的第150球，其中英超累積11球。

都唔知佢點解咁有自信
今場柒咗咁多次仲差啲送一球俾人
好彩對面finishing都柒我哋先贏到

唔通話 我知我廢 下場咪撚岀我呀屌你個閪

領隊要佢咁踢,佢敢say no咩
後備仲有Leno等緊佢個聯賽正選

分分鐘就係知咁踢遲早會做下個alisson
所以專登柒幾次搏愛狗換Leno

傳得稍遠都成日俾人截到

有球想穿兩個搵細爆真係諗大左

雖然係柒
但呢種戰術應該要後防幾條友護波同傳球能力都好勁

Since his PL debut for Arsenal in February, Pierre-Emerick Aubameyang has scored 11 goals in the competition, only Mohamed Salah has scored more goals (15) in that time.

Arsenal PL top-scorers in 2018:

11 Aubameyang
6 Lacazette
4 Ramsey
4 Monreal

佢長又唔準 短又唔到

最慘阿狗班中堅冇咁嘅技術

跟住玩9 牙簡
明知佢用唔到波都出佢

格硬出，信心盡失，一沉不起

Sarri? Marco Silva?
雲尼亞尼都第一季就冠喇
請埋d 垃圾仲幫佢兜

揸住79萬股匯豐既生活會係點過

清神

我可以跟在你身後
像影子追著光夢遊

雲加成日爭半步又唔見大家對佢寬宏大量

本報抽查部份藍籌股的股東名冊，發現報住公屋的千萬富翁，比比皆是。其中一位滙豐控股小股東，登記地址是柴灣漁灣邨，持近79萬股，市值高達5,400萬元！有證券行高層指，部份公屋富戶認為持實物股票，相比放於銀行，較難被調查，成為他們拖延時間、隱藏資產的方法之一。

跟尾狗死開d啦

清廠淨係5仔都50球

睇左三場牙奶
佢好多時係防守球員拎到波之後比佢擺脫一兩個再橫傳
然後就散步

奶傷病史太利害,有風險

hi

原來臭燒都黎左5年

禾廠霉咗5年

成班同鏟蛇king左成日波，on99

4年3個足總盃

yaya come back

yaya toure都唔黎牙

波台好多開學po
笑死

梅斯達菲勢被秋後算賬

【體育】阿仙奴周日險勝卡迪夫城，有份入波的梅斯達菲或被罰款。

德國中堅梅斯達菲（Shkodran Mustafi）於英超為阿仙奴對卡迪夫城時，接應角球以頭槌頂入，打開紀錄，慶祝時做出類似代表阿爾巴尼亞國旗的雙頭鷹手勢。

今夏世界盃，瑞士孖寶梳頓沙基利和格列沙加入波後，皆做出相同的雙頭鷹動作，為阿爾巴尼亞打氣，結果雙雙被追加罰款。

26歲的梅斯達菲雖然於德國出生，但家族是由馬其頓移民的阿爾巴尼亞人，他今場慶祝時向隊友格列沙加做出這個動作，相信不是偶然。假如英格蘭足總認定這動作有政治象徵，該名阿仙奴後衛有可能被罰款，甚至停賽。

停賽既話會出浩囝

罰款姐 沙加個陣都冇停賽啦

沙卡真係停都好小事
但而家細梅一停就出浩囝

寧願出希臘仔，起碼有身高優勢，頂得過holding

睇愛狗擺後備個款
浩囝似第3中堅
無眼睇

一諗到浩囝同間碟係後場猜波

K6單腳都好過浩頂

ff mode
中場如果夏天買唔到一線大肉腸
不如諗下小肉腸Lo celso

岩岩俾巴黎賣走
愛sir既愛將

佢好瘦喎
偏向攻中
同埋好似係借走?

瘦 推到波既box to box
防守幾狠 (但唔係拖囝個種正宗防中)
貝迪斯有30m購買條款

沙卡嗰時係fifa罰，而家係俾fa周緊

btw點解仲未有人diu7愛蛇將兩閘推到太前

想分邊都搵唔到人

與其咁打不如打返三後算啦，反正前場擺齊奧燒同藍狗都係鬥塞車

愛蛇要玩迫搶係咁
而家d球員好多都唔岩佢個套戰術
睇下最後係佢就d球員諗新戰術定係賣晒佢地

原來整咗個歐洲國家聯賽

3後其實同4231都大同小異姐

聽文傑9up話愛蛇本身用尼索斯都係打防中再拉後半格打fake centre back，咁同擺三後出嚟差得幾遠？

仲釋放埋比狗，應該會順d

連國際賽期都冇得hea
好彩我燒退出左
堆正選應該得沙卡同藍斯要全勤

而家沙卡/關刀都係一前一後
我地又冇中堅識用波,踢3中堅反而少左個防中

唔會，以前爺爺在生嗰時打343都係雙中場中

沙卡是但啦，都唔識傷

當年神丹都好少傷

中堅上去分邊

中場中同防中又唔同

進攻拉一個防中落黎打fake cb
點都好過長出浩頂

出兩個中中但一個anchorman都冇

三中堅都係要出浩頂，如果細梅停賽仲大鑊

中堅3rd choice 係馬夫下話

單論防守: holding xhaka elneny 馬夫 細爆 牙叔

自己揀

(托仔唔夠高，要放中場出去殺)

有幾唔同 人腳係得咁多

好大分別下喎

馬夫/浩頂都唔係正選料啦
宜家個fake cb都只係進攻嗰時拉後半格/一格做組識
防守suppose都係四人防線+雙防中

如果打三中堅+宜家套戰術
肯撚定浩頂第一個自爆

Rafa Benitez's comments about the Newcastle United vs Arsenal clash should worry Unai Emery

“Obviously, Arsenal will still be tough because they are another top side, but maybe we will have a few more chances.

“That can be good, although sometimes it can also be bad because you have to take more risks, but we have to do it.

“After, we will see against the other teams. I cannot say we are better than anyone, but if we work like we did [at Man City], we cannot be worse than anyone either. We can beat and compete against anyone.”

暫時係得monreal未爆姐

monreal琴晚爆左啦

而家同3中堅有乜分別 兩閘推咁上
防反擊個陣都係得返2中堅同墮後既細爆/xhaka

三中堅前面仲有兩個中場中嘛

(Xhaka/tor/gun/el/niles)

4231拉後一個就得返一個係中場做屏障

咁papa同細梅都爆足幾場啦

特別係最近嗰兩場

細梅唔算爆啦

Lloris入唔到法國國家隊

佢兩個成日都跟甩人，差在有無俾人把握到姐，同埋d 55波輸七成

輪到papa做戰耙

生產力表示 宜家返去繼續做

夾得四場波

用文丹達?

牙梅刀帶刀入左兩球

雲加又咪

兩隻閘壓太上 又冇人補到位

躝啦仲提廢老

Tvb套大陸劇喺連登都有咁多人睇同討論
香港已死

我只睇港產劇
愛回家

好波

懷念爺爺

本身有 傷咗

愛蛇個防中理想係一定要高 用黎防對方高波反擊頂第一點 所以唔用拖矮都有原因 但細爆暫時表現出應付高波落點好吃力(對鏝阿古路單刀嗰種)

而家冇咗nzonzi 其實市面有咩好人選？

我果邊個個同事都有睇

Yaya

Sanogo

馬迪

我都漏咗講 其實就係馬迪呢種最啱洗

成班大陸人,連名都up唔出都睇
宮廷劇都做到爛啦

收工！！！

Danilo Pereira

禾返去繼續做

屌你文傑真係戇撚鳩，走去吹奏老野當年轉三中堅陣係計劃好哂，依家叫愛蛇去轉返三中堅

生產力

JG

支那最鐘意拍古裝，皇上前皇上後

其實最失望係愛Sir改善唔到隊波防守
感覺仲差過雲加
後防差個一夫當關既球員

其餘只要用返拖仔，冇乜大意見

後防要時間夾，仲有愛蛇依家用夢遺同比比鳥用到成隻翼咁，防守經常唔夠人

愛sir 防守出左名廢

愛sir 出左名廢

以攻代守

Leno應該都係踢住歐霸同盃賽先，夾下班後防
突然間換龍都幾大膽，可能要季中先慢慢取代施治

雲加咁完美 愛蛇梗係差過爺爺

歐霸同盃仔樣樣殺到入決賽就有3x場波
到時都唔少比賽
出到幾多就睇隊友有無害佢了

攻雖然冇乜套路，但至少入到波
但防守實在太差，前面入幾多粒都唔夠

尼迪迪

長遠都係代施治
但係都要畀到信心先，始終冇夾過淨係踢友賽，

但仲未見到5:4

本身覺得william carvalho真係幾啱愛蛇
希望下年會追leon bailey

敵助奴

連我地x朗唯一既賣點都搞到咁 PES

pes其實好垃圾
睇人玩真係夠 買既意慾係零

咩版權都比FIFA買晒

拿卡唔似樣

兩場3：2
近了

4場入8球失8球
仲要進攻得唔好睇

8:2

10連勝

無錯,如果張伯倫無走既話,爺爺既三中堅陣好屈

又咪燒味

352係呀張伯輪翼衛出波，唔覺有幾勁
比比鳥踢唔到呢個位

唔開心牙

??

y

張伯倫用爆發力+身體質素落底 走前嗰季啲傳中準咗，呢樣爺爺係成功嘅
可惜25張心雄走咗，就算25張冇走，佢咁易傷嘅話比狗都踢唔到呢種打法
之後比狗試過都fail，25張勁嗰期就係比狗上一隊後唯一一段時期要長坐後備

咁多阿爾巴尼亞裔

FA四強斬俾夢遺入波追平
對獌斬俾黑B頭槌入波贏2：0
都係vital goals

係勁過一排既
但真係太易傷

山狗回哂塘

ocamp

痴線啦 我地嗰邊福音營嚟 大家都好pound of 呢樣野

屈蛇住佢到囉

果然係脫俗既山上大學

依d先叫ocamp

都唔知d人做乜咁大驚小怪
明明獎門人呢d收視冠軍就係玩呢d遊戲
全港市民都受落
一換左做大學生就個個道德撚上身

係 大學生都係成年人 玩依d好正常

見條仔好似扯左

傻啦 呢個game攰到癲

玩過就知呢個game 又無聊又攰又唔好玩
唔好咁多ff

毒撚酸囉

咁多年都無去o camp是否不智
今年final year

有間書院city hunt 都冇
變咗啲組爸媽係度講經講人生意義

毛毛蟲

campfire on9

就咁跳就on9, 點真火跳好feel好多

好能熱

玩水其實都好on9

咁你想點

佢想玩除衫

軒達臣續左約

我朋友當年做大組長食好多女
大陸囝 有冇把握機會

玩水好好玩
不過prep 場攰到痴撚線

你女神唔洗錢就可以同佢訓埋同一張床啦

玩水係幾好玩

讀錄音 應該都係乞食

你咁靚仔無得比

3條友同時話米8靚仔

米八死mk好躝拉

咁佢真係高大靚仔

有錢好似綠日子咪食到

駁唔到

已經係兩登阿狗既普遍共識，唔係一少撮別有用心既毒撚可以抹殺到

機會細過六日子屌到老婆牙

申請傷賤津貼啦 Dllm

跨境車船津貼牙

咁問心個句
畀著你係女仔
被你啲咁既人掂過
係唔係人生污點先???

好賤呀.gif

唔係
可以為大陸king服務係一件好光榮嘅事

結果你死去大陸妹個度

以前做group project都遇到呢d粉腸

吊晒你地老味

Group project可以篤鳩group mate背脊，唔通我直接同CEO投訴我牙姐咩...

200磅都咁靚仔真係屈G

轉team

佢而家比組爸插住攬住訓了

梅屎慶祝動作冇事
錢都唔洗罰

the FA have dismissed any allegations of wrongdoing on Mustafi’s part, with no further punishment or action to be taken.

個個都令囝
d女見到我呢d死暗瘡毒撚即刻彈開

希望在明天呀嘛

你唔算痛,又高高地

好想有人捱住我訓 明明我咁好捱

比你包皮佢睇就知你係好野

追完post 扯哂旗

又唔見你自己行動

六日子食咁嫩口

二十出頭幾乎去邊度做都係最細
比人當細路咁

認真

你妹

有時去7-11幫老豆買啤酒仲會比人查身份證

誇張咗啲

尼馬幾時黎阿仙奴 黎挑戰自己

真架

尼馬討厭愛狗

Paris St-Germain's Brazil forward Neymar, 26, would rather move to Chelsea or Arsenal than one of the Manchester clubs.

童顏

不老症

希望今晚夢到佢

2018–19年歐洲國家聯賽A

第 1 組

德國
法國
荷蘭

第 2 組

比利時
瑞士
冰島

第 3 組

葡萄牙
意大利
波蘭

第 4 組

西班牙
英格蘭
克羅地亞

姐係讀完中學就開始瘋狂食女

阿狗英超24人名單

冇馬夫？又唔借走？

bramall仲喺度？

Jenkinson

Bramall 新a高牙

歐霸登基

3:25 岩岩先睇到條片 牛奶真阿

唔想返工呀

x2

成個星期自由活動

返去食個早餐，上陣網就收工?

出哂去做工程 唔洗做

掂啦

同居左7年 女友呢個星期六搬走

手足

講錯係我出去做工程

一巴巴星到個女人唔敢走咪得

低撚死啦反愛狗

反得愛蛇預左啦

真 雲爺爺就忍咁多年 愛蛇幾場就反
格衰 無得救

睇名都知脾氣差到第日打老婆果堆

8半堂我屌你個腸

真 好危險

女人唔聽話就要打嫁喇

岩 但反愛蛇係原罪

開sem canteen 好多人
啲廢青 塞住哂...

可能假膠post 黎

我地牙狗手足唔會廣大話

牙奶？ 大陸囝？

New630匡智會既人黎 唔洗同佢咁認真

阿po 2大垃圾： new630 同 大陸囝

第三個係你

第三係普dog

打老婆好過比老婆打

冇乜特別，名單上全部都係22歲或以上
唔係名單上嘅都係21或以下，果班應該計青訓
馬伕都唔係名單上

咁你第四

廢青得罪你牙

平心而論支那仔有時都高汁

PO9 = 第五

阿PO 4大垃圾
NEW630 大陸囝 鏟蛇 普DOG

臭燒

羅寶高汁BIN 9五毛綠

Dllm
2007跌死你

有冇屌鳩沙加個段

咁快唔記得琴日貼伏圖

收息啦,準備留D股票俾個仔

做你個仔ok? 最多唔king ball

我個仔唔係狗

典解咁多連登仔搶華仔飛 完全唔同generation

Dllm
食屎狗

拎去炒炸?

個個人口味唔同
邊有伏唔伏之分呀

岩 條女幾正

唔撚係掛🤢

睇位買D 3800啦

咩來

Ching識貨

唔識波 叫文傑拍條英文片屌7佢

人妖成日扮女人同假膠都話高汁,用屎眼睇野

下集文傑屌埋暴龍哥

梅斯達菲做雙鷹獲足總放生

【體育】英格蘭足總在周一證實，阿仙奴中堅梅斯達菲不會因為上仗入球後做出雙頭鷹手勢而被處罰。

26歲的梅斯達菲（Shkodran Mustafi）於周日為阿仙奴正選披甲，在12分鐘接應角球頂入，先開紀錄；兵工廠最終以3:2作客擊敗卡迪夫城，連續2場取勝。

於德國出生、家族是由馬其頓移民的阿爾巴尼亞人的梅斯達菲，在慶祝入球時向隊友中場格列沙加，做出代表阿爾巴尼亞國旗的雙頭鷹手勢；不過，英格蘭足總在周一宣佈，不會因此以發放政治訊息為理由，對這名德國國腳作出處罰。

瑞士國腳格列沙加於今夏世界盃對塞爾維亞一役，跟翼鋒梳頓沙基利在入波後，皆做出相同的雙頭鷹動作，為阿爾巴尼亞打氣，結果雙雙被國際足協罰款。

同居左7年 女友呢個星期六搬走

阿POST之恥

垃圾

影衰曬男人

你有無同居女友呀

同居7年都未結婚就預左分啦

結婚七年都可以離

結完婚又要諗離婚
好似我個女仔friend咁
就結婚先黎諗想悔婚

樓主結完婚都會叫老婆out

起身了

長眠啦

日日訓到中午🤦🏻‍♂️

訓得多對身體唔好

佢晚晚玩ipad玩到三更半夜

夜晚2 點幾訓

2點幾: 訓
2~4: 同kasin
4點幾: 真係訓

又食咩好野?

去食冰室

dllm死廢中

之後做撚死你牙...

All 返工狗做死啦

漁灣邨富戶

山水有相逢

Hea 埋呢個月要搵工了

佢洗撚做咩，返風流工咋嘛

手停口停牙，食緊老本

你唔洗做都得啦!
大前日先收完租

得果雞碎咁多，屋企雜費都唔夠交啦

禾住元朗牙

兩頭住家，mochi 到

幾時抽居屋,想搬了

十月
吊你咁rich 抽乜9牙

2007升到100蚊先無得抽

十月果次派左俾重建果班人先
真係俾人抽既得返一半都冇

又SIDE L左2舊水報名費

痴撚線上咗5個鐘堂 陣間上多3個鐘

U 個個月收幾皮息

又屈

200hands

有200hands使撚上黎同你班垃圾吹水咩

比堤炮轟阿仙奴入球幾多都唔夠後防輸

阿仙奴前鋒奧巴美揚及拿卡錫迪開始擦出火花，但比堤說如果後防問題沒有改善，再多入球都會輸波收場。

阿仙奴接連贏了韋斯咸及卡迪夫城，總算洗走季初接連敗仗的狀況。

艾馬利找到勝利方程式，但是比堤指球隊仍然有隱憂存在。

比堤分析情況道：「阿仙奴的防守與英超前4的水準有距離，好像對卡迪夫城一仗，好似倒退至以前一樣。也許拿卡錫迪及奧巴美揚可以轟入40至50球，但如果防守不改善，想上前3都是有問題。」()

LACAZETTE DIDN'T CONSIDER ARSENAL EXIT

Alexandre Lacazette has said he is happy at Arsenal despite speculation he might be loaned out before the international window closed last week.

"I don't know who said this stuff, but I am at one of the best clubs in London and I am happy at Arsenal," said Lacazette.

"It's always going to be hard to be in the first XI at a club like this, but I always keep fighting and working.

"I won't play every week just because of one game.

"Every day I have to work and show the coach I work well and I deserve my place."

愛蛇咪話過寧願贏3:2都唔要1:0
而家兌現承諾又要比人屌

不嬲都屌後防架啦
愛蛇淨係換個中堅用半個防中想解決問題?

me2=.=要上到630...

想quit 炒古唔讀鳥

我幾分鐘搞掂啦如果屌女(這些機會)

3個半鐘/幾分鐘=屌70條女

禾都係

高鐵23日通車 當初承諾到底有幾多已「走數」？

剷蛇快d入去幫陳帆兜

我以為你grad左好耐

點睇呢壇屎都係鄭汝華同曾蔭權搞出黎啦

Arsenal decision to appoint Unai Emery WRONG - New boss suggested by Liverpool legend

ARSENAL have made the wrong decision in appointing Unai Emery, according to Jamie Carragher, who reckons they should have appointed Rafa Benitez instead.

The Liverpool legend had Newcastle manager Benitez as his top choice to replace Wenger.

"Rafa is probably my biggest influence in football - I had him for six years as my manager,” he told Sky Sports.

"You look at someone like Rafa and his CV, with what he's done - he's got trophies everywhere.

"Why wasn't he in the running for the Arsenal job?"

牙奶地主黎

咪9up啦屌

加歷查今次講得岩 起馬多兩分失少一半波

講到條撚屌無份搞咁

諗住落堂之後填form quit u
太辛苦啦

其實起呢壇野係咩目的 邊個拍版要起
大家心照啦 搵個彈散際旗放過幕後果d大仆街
咪就係港豬既智商囉

貪曾做野打爛野

請阿迪達好過
愛sir教似要護級/降班

ACO都有高官口吻

高鐵呢啲勢在必行 不過佢地起到咁又比人禁搶

Arsenal have 7 different goal scorers in the league so far from 8 goals (and an OG).

In 2014/2015, Leicester finished 14th in the Premier League, with 41 points and a record of 11-8-19. The following year they won the league.

Last year, Watford finished 14th with 41 points and a record of 11-8-19...

個個都知背後個目的
但係條撚屌拍曬心口話鳩鐵無問題 推d香港人去死
我唔屌佢屌邊個啊？屌你屎眼啊唔通
佢做得呢個位，預左要揹飛架啦屌
係咪下下都要對準政權黎屌啊
你個logic 淨係可以容納一樣野
姐係我屌A 就代表我會覺得B無問題咁

拍心口果個係鄭汝華同曾政府
咁你咪屌囉 又唔關我事既
又唔係唔比你屌

出到文未

勢你老母，當初做環境調查已經知條野起撚完出黎維修都天價，仲要冇乜人會搭
成個廣東都知，係夾硬推上馬

佢第時讀master寫論文點算

咁你就咪撚扮大袋講咩港豬智商啦傻閪

而家香港所有大型工程,基建都係咁
真係越黎越似大陸

教授唔好意思最近有啲忙 下星期二再出文

請槍

都費事同你呢種糞青講咁多野 哂氣

痴撚線 king鳩鐵都有得嘈

人地個topic係講「當初」講既野走數
果幾條友又話屌而家呢屆既政府
咁你諗下個邏輯係邊

咁都唔係拍曬口話無問題？？

跟住有人叫佢去搭，又話太忙唔撚搭
咁係咪推香港人去死啊？

Sry, cap錯圖

剷蛇

你究竟講緊沙中線定鳩鐵呀

屌牙aco都要護主

重點係要vs all
當人人讚鳩鐵，剷蛇就會反了

護乜撚 政府成日都屌
不過有d人屌得特別低質者

點屌先高汁 想學野

用印象去屌

補返link

你呢啲識小小扮代表就收聲啦
講波on9都算，家事國事天下事你唔識就收下皮啦
AC0當自己ce啊？

點啊 咁而家關唔關佢事啊

前任拍完心口 你上任發現問題
高級公職人員都有責任出聲/補鍋/斬纜啦
屌佢都好合理

乜而家西九龍鳩鐵出左安全問題啦咩？

即係你倒你老細米 又真係幾合理

人命幾時賤到要出左事先可以屌？

鏟仔一到店，所有阿po的人便都看着他笑，有的叫道，「鏟仔，你臉上又添上新傷疤了！」他不回答，對櫃裏說，「賣咗拿卡，要一個韋費特沙夏。」便排出九文大錢。他們又故意的高聲嚷道，「你一定又靠印象流睇波了！」鏟仔睜大眼睛說，「你怎麼這樣憑空汚人清白……」「什麼清白？我前天親眼見你屌鳩Xhaka冇跑動。」鏟仔便漲紅了臉，額上的青筋條條綻出，爭辯道，「heat map不能算跑動……heat map！……stat呢啲野，能算跑動麼？」接連便是難懂的話，什麼「中下游球皇」，什麼「元素週期表」之類，引得衆人都鬨笑起來：阿po內外充滿了快活的空氣。

置頂plz

到底公職人員服務緊香港市民定上司？
尸位素餐者以者以鄉貴宦貴師貴而不以民貴，獨何如？

佢而家邊忽唔安全呀？
根本你就離哂題

個topic講緊曾政府鳩up呃哂全香港人 你就走黎屌完工果個

所以樓價話都唔開呢屆政府事了

其實廢過大陸（大城市）了 人地多地方又多資源

樓價 邊撚個停鳩建屋？
你諗番轉頭咪知囉
你估d樓話起就起話賣就賣？

你純粹用商營機構既邏輯去睇公職？
aco都可以叫打份工
去到佢個位 就算連佢自己都唔會咁講
係有權力、地位、榮譽係入面

屆屆政府都係獨立運作
長知識了

咁多單新聞都無問題
要死人先叫有安全問題

上面條link講緊陳帆承諾港段高鐵冇問題，
你就反問人地而家係咪出左事，
我咪再反問你人命係咪賤到要出左事先可以關心？
答唔答到？
係咪又係我地唔明你講咩？定係等完季先講？

香港既鳩官服務緊邊個大家心知肚明啦
你企係道德高地有咩意思 ？現實大家都好清楚

就算講賺錢企業一樣要守基本良心啦
定你會話踢爆老細用黑心食材既員工係on99倒米

剷蛇入民建聯應該做到黨主席

批評既本質就係用應然去睇實然架啦

朝代黎，所以獨立運作，元代宋，明代元都冇繼續上任政府既政策

而家係咪因為個個都咁做就冇問題？
個個都犯法所以犯法應該合法化？
Sorry我冇你咁強接受能力可以乜都逆來順受，
呢個唔係道德高地，而係一個「人」既禮義廉恥。

其實個topic本身都唔係講緊安全問題啦 ... 你回帶回番上去上面條link先
跟住唔知點解又扯埋沙中線黎講

就算你講鳩鐵，最多係cap水，政治野，
現階段我睇唔到搭鳩鐵會一去不返喎
不如咁講啦 有d人一早政治立場行先 其他野講黎哂氣

政府換屆，局長換人
所有野都當無數，super

我而家淨係問你乜鳩叫西九龍高鐵出左事喇咩？

咪就係有個撚樣停起屋之後咪開始升囉 供應鏈斷左呀

咁幾時起番屋呀 ？ 到而家都一直追唔番d數

你不如屌政府日日放150落黎好過啦

等緊你地出長文🤗

我而家睇唔到鳩鐵有幾唔安全 請指教
我睇唔到唔安全我唔識點去質疑佢講鳩鐵係安全 呢句說話有咩問題

放150 既政策又唔是呢屆政府批，唔屌得牙

沙中線個張係我cap 錯 唔好再扯開話題
我post 個條link 由頭到尾都係想講返你之前話
「鳩鐵唔應該屌陳帆 要屌就屌背後班人」
跟住我覆返你
「而家鳩鐵咁撚多安全問題 陳帆點會無負責」
由頭都尾都係講緊
「陳帆應唔應該為高鐵一事負責任」
夠清楚未？

咁而家出左咩安全問題丫

我係咪入錯post

無入錯
鏟蛇同mk囝打情罵俏ja

冇
一貫阿po 日常

家事國事天下事 事事關心

咁以下呢D算唔算安全問題

高鐵米埔段隧道地下水滲漏致信號系統不穩阻礙試車
西九龍總站漏水變「水簾洞」
高鐵列車車輪在試車後，出現不正常的嚴重磨損

source: 百份報

樓上有巴打講左 漏水問題極嚴重
咁都唔係安全問題？
定係你既安全問題係要死左人先當係？

估唔到唔是king ball都搞成咁

漏水好小事 點都扯唔上係安全問題
講到咁撚嚴重

又一城都變過水舞間啦

剷: 通左車有人死先講

真愛我地識條鐵咩

唔關事啦
就算傾波，當個個撐zaha，剷蛇就撐返拿卡了

其實係咁易查下都見到又試行出軌
早排又滲水影響到電纜

不過我估都未必足以說服到你
畢竟機電署又話左無事，而且以前出左事唔代表將來都會出事
我只係覺得咁大單工程，政府又聲稱咁多人會用，對安全要求高D係好自然
而唔係真係出事先黎處理

撐番拿卡？

見到佢話漏水好小事已經唔想傾落去
收隊啦

漏水都小事
唔識水可以傳電？

漏水可以好大鑊架
浸得勁入到牛房制房爆炸死得人

你唔識工程我唔怪你

One against world

講到尾，香港人唔信政府 唔信大陸
咪乜撚都放大黎講囉

但事實就係 你搭 最多係on99哂時間 哂錢
點都未至於話搭到要死人

剷蛇巧尾g

隻788 JM9

未浸到咁

到佢通車咪知有無事囉
報紙既野都係睇完就算好啦

我而家淨係問一句，係咪要死左人先算係安全有問題，
你答係既，大家可以收隊

習總門生黎

通車幾年後冧左，又唔屌得了
因為到時又換左政府